鄭若驊星期一下晝四點上立法會

司法及法律事務委員會會議

日 期： 2019年6月24日(星期一)
時 間： 下午4時至6時30分
地 點： 立法會綜合大樓會議室2

如果未諗到去邊度發夢，不如招呼下佢？

推

唔好嚇到佢一陣又宣佈關閉HAAH

星期一一定要比佢上到立法會交代

佢再講垃圾就出師有名

等佢入去好好開會

佢今日已經出黎講左一次垃圾

push